7.21 上環催淚彈直射示威者實錄

唔好俾何妖沖淡上環黑警濫暴！

香 知
港 法
警 犯
察 法

Push

推

痴撚線

推
唔好再標題黨 搞到成版何妖你有份
支線報酬post睇完笑完就算 推返上環同主線任post上黎！！！

時間要糾正返，不反對通知書係4PM起，係差的一步

一定要中午前入去，入夜前出黎

大家推返啲721post

齊推

光復香港，時代革命

推！推！

有冇片？想係fb傳開去

想喊

廣傳PLS

push

同問，推

推呀！

光復香港！時代革命！

唔好再走去屌個啲膠POST分化POST批鬥POST同FAKE NEWS住，阻到正經POST，理返正經野先啦
黑警開槍打手足開撚左三十幾槍呀！
光復香港！
時代革命！
爭取五大訴求！

1. 全面撤回送中條例2. 撤銷6.12暴動定性3. 釋放被捕義士並承諾永不追究4. 全面實行雙普選5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

五大訴求!
光復香港 時代革命!

講得好好

推上去!

Uploaded！

Try this

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講

光復香港 時代革命

726 機場
727 元朗

借位一pish

【文宣包】同我入黎！721西環宣言！上環36槍！文宣打包哂俾你

push 721

爭取五大訴求！

推呀！不推不是人！

催淚彈係驅散人群 應該係人群前面
屌你老母 射係中間想焗人人踏人？

直射等同蓄意謀殺！

光復香港

屌, 上環真正大戰

屌你老母
真係癲撚左

推呀唔好俾佢沉

好多人唔知😢

PUSH

推爆

覆POST之前諗真啲先！
獨立思考！唔好完全盡信正負評！

請利用連登浮沉功能，幾唔鍾意都好，直接無視，連負皮都唔好俾。

光復香港！
時代革命！
爭取五大訴求！

1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 全面實行雙普選
5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

哇 屌你老母死黑警 屌你老母無性架仆街

推1

推！

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

【 發夢認真post】 物資 救援 車手 入嚟唔該

pish

721 開槍時間與影片整理

元朗事太貼身，的確改變到中立同淡藍
但上環真係搏命

兩邊都重要

36發呀

CLS

721上環黑警連開36槍蓄意射殺示威者

727元朗反黑

好重要！

thanks!!!